柒頭，我屌你老母，又話經濟唔好，又話飲食業難做？

茶記碟頭中午都50蚊啦，未包冷飲

晚餐都成60-70蚊，經濟唔好唔係應該價錢平？

鋪租唔撚駛俾？

呃鳩政府扮下慘 等業主減租姐

冷飲?邊到鄉下?

熱飲唔洗加錢
冷飲要

個標題係咪rap黎 好有節奏

MHW

租金+人工都佔左5-6成, 食材2-3成
雜費各樣呢?
搞手只求打個和，大家開開心心食個飯?

無人幫襯唔加價點圍皮啊